送咩俾男朋友做情人節禮物好

送你自己

兩盒口罩

2盒thx

送多條女比佢

lm睇

一早送咗

咩style ?
paul smith 呔幾靚
啱斯文瘦瘦地男仔

佢exactly係斯文瘦瘦地

千七都有條
上網睇下先再門市睇

送個套
在綁住你自己，送俾佢

bb你送咩我都鍾意

Hermes呔好靚2000蚊有找

唔該兩位絲打
仲有無多啲牌子可以參考下

我之前都係送Hermes 好多得意款

我送刻字AirPods Pro
但係蘋果啲大陸廠仆曬街
都唔知會唔會拖期

好有心呀
希望你份禮物可以準時到

制服誘惑

兩盒thanks

送個仔比佢

前排男朋友生日送左鬚刨，黎緊情人節送香水。自問幾中意男人噴香水，好吸引到我，不過要小心既係隻味自己中意，但唔知對方係咪中意，最好簡保守既。

呢排人人都戴口罩
女朋友話已經冇咁易聞得出

我都諗唔到 咩都唔送 就咁兩個人食個飯？